各位ching點睇 on9 呢個字？

話說同啲fd傾開on9呢個字
諗緊on9呢個字係點嚟
點解on9係on
唔係in 唔係at 唔係under
咁繼續討論落去有on9 會唔會有off9呢
各位巴打絲打點睇

一定唔會有off9,因為on9係唔會停

On9係源自戇鳩 個on係無preposition嘅意思

本身係話人戇居
加強負面語氣先變咗做戇鳩
太難打所以變咗打英文+數字

結論 樓主同朋友都係戇鳩

冇咩特別點睇
覺得好啱用嚟形容樓主同你啲朋友

純粹派膠
咁大家點睇好j個j字
點解係j唔係g

On9個on係指老鼠安個on
創造呢個term嘅人一早已經估到會發生呢件事

條j個形嚟
如果你條j係g唔係j都幾恐怖喎

J本是個名詞，從口語的拼音jer jer（男性性器官的坊間說法）的首字母省略過來。

想問貶義詞嘅j即係點呢 係咪即係話人7到好似碌jer咁呢

撚樣 - 鬧人樣似一副陽具，即「死人頭」，乞人憎或貶低對方嘅意思。

思覺老師:
都on撚9

各位on9點睇 ching 呢個字

話說同啲fd傾開ching呢個字
諗緊ching呢個字係點嚟
點解ching係ing
唔係s 唔係es 唔係en
咁繼續討論落去有ching 會唔會有ched呢
各位巴打絲打點睇